今日落雨，唔通係天意？？

叫我留係屋企打飛機？

天意好冇食

咁每逢落雨你都記住要留係屋企打飛機了

天意係女仔

錯，就算唔落雨我都係留係屋企打飛機

真好 有工番

又正皮自己

冇

又開分身

見到你個名就諗起呢張圖

嘻嘻 btw圖呢

呢排覺得文根英好正

圖

thanks ❌❌

但呢排肥左仲正

我最近 00

名？

麥玲玲

大波玲

more more plz

生係背後面

鬼妹

秒回

你地好無聊

輕鬆，一邊打飛機一邊hea回

再嘈捶爆你阿

冇j用

無j點打阿on9

係咪睇到都驚

正

忍忍作痛

小李子

Ok

係咪睇到都扯扯地

打次飛機先，而家唔打就無得打

死太監

o你老母k

係 more

有冇太監圖

點解

你自拍一張

肚餓

因為我會捶爆你

腸

學佢

我廢青

好想識佢，不過無勇氣

where

唔講啦

係咪天命呀？

好可愛

自私食

姐係我打飛機係天命所歸？

係，好qq好得意

on9 畀你條痴漢知道仲得了既？

菊花

想識

o你老豆k

想下好啦你

如你所願

不了 都係女女好

真毒扮咩

清純

有村？

無錯

負皮我俾

做得岩

爽？

想捶你

cum

1on1?

我先

好，包剪䂿你出咩

必勝

小學雞？？

我dllm阿

❌❌

love

大波波

很想要吧q

係

岩先同個肥妹仔兩目相接，係咁明望佢

❌❌你要戀愛了？

無 視姦肥妹仔係我出街既惟一理由

欣賞你

我feel到佢偷望我 個樣好怕醜咁

羨慕你

高質肥妹仔真係好少見

圖啊啊啊啊啊

最衰係係街上面見到，有緣相見都無用

掛住望無影

記住就好了

怕醜樣好正阿

得對波肥

冇圖了

落唔落雨都係咁打架啦

晴天係街度打飛機?!

渣嫁

落雨唔洗晒水，放條丁出窗就得

你？

射落你書包度

why係書包

我都想知點解係書包

射落地下太無公德心啦
射落你書先可以等你保存陣味

不安

是你

如像蓋著蓋掩 永久保存
從未間斷 在回味每種感覺加倍念記

不過你呢d牙簽仔肯定做唔到嫁啦

不要以己度人

下句係嘴裡 那份甜味
你飲我d精

我牙簽影又點放出窗度洗
你d牙簽仔死口唔認

伸出窗好難咩？
證明你係真牙籤

救命
我知錯啦

你咪好難囉

錯就要被人捶

我知你自卑所以扮大支

做咩爆你自己既心聲